如果當年陳偉霆(惠子)去左韓國發展 今時今日會有咩成就??

如題..

崽子

搶沙發?

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

陳偉霆（Writing Chen)

應該好似傻鳩jackson咁啦

霆仔跳舞好過嘎嘎..

唔明點解啲人覺得佢靚仔

成個智障咁

心裏的花 我想要帶你回家🤙🤙

自殺死左

又唔夠高又唔夠人跳唱又唔係好得

who?.gif

係外國拎左奧斯卡啦..

點解會覺得佢可以去到韓國發展

傻閪……你要記住

佢過到audition 先算啦